前年七月沙田新城市廣場衝突，男子咬斷警長手指罪成，判囚五年半

【最新】前年七月沙田新城市廣場衝突，男子咬斷警長手指，傷人等四罪罪成，判囚五年半

呢個好lun sad

可以上訴嗎？

如果認罪咪三年八個月囉

屌你如果中共倒台佢唔撚洗坐添
咁多如果 你代佢坐三年八個月啦